<p>Claudia Jacques, relações publicas, já trabalhou em televisão como comentadora, apresentadora, atriz e em programas de entretenimento. Escreveu dois livros, gravou um CD e foi atriz numa longa metragem. Foi modelo e empresária.</p>